[天經地義] 達哥自己做返backup (5)

1. 達哥冇port死過tatfullbackup 或者其他cap佢直播嘅youtube channel

2. Tatfullbackup係冇達哥授權

3. Tatfullbackup FACEBOOK 個 POST已經刪咗

4. 係Tatfullbackup自己單方面認為要停backup

5. Tatfullbackup 從來冇參與大戰，係果d護主犬拜神拜出火

6. Tatfullbackup 貼圖話冇收錢，而果張圖只係音樂版權

正式嘅營利頁面應該係咁

不知用意為何

7.睇Tatfullbackup發現有廣告

8.冇錢搵發晦氣？

除非達哥話息事寧人
以下呢幾個係借達哥搵錢嘅寄生蟲頻道
請大家唔好再睇同取消訂閱

以下呢幾個係借達哥搵錢嘅寄生蟲頻道

Tat Talks

訂閱人數：94,313 • 觀看次數：27,189,364
註冊日期： 2012年10月6日

TAT FIFA
[url]
[/url]

訂閱人數：8,792 • 觀看次數：3,047,565
註冊日期： 2015年5月30日
FIFA呢條友好多片都超過10分鐘
因為YOUTUBE只要你嘅影片過咗10分鐘
就可以比你加插多幾個廣告
圖中時間軸有兩個黃色方格仔就係佢加插廣告嘅位置
簡言之佢UP超過10分鐘可以加多幾個廣告，搵更多錢

Sky Tin
[url]
[/url]• 觀看次數：1,584,051
註冊日期： 2015年5月12日
Sky Tin呢條友有ＭＯＮ ＰＯＳＴ
我今日一放佢上嚟，佢啲片馬上閂晒廣告
但我留意咗佢好耐，佢之前剪嘅係有廣告
你大可以唔信我

Tatfullclipbackup2
[url]
[/url]訂閱人數：125,115 • 觀看次數：42,608,607
註冊日期： 2013年6月23日
唔駛我多講啦

呢幾個頻道都係有開營利
所以先會彈廣告
上面圖中個時間軸黃位就係彈廣告嘅時間位置

每po留名支持達哥

推

推呢個
岩岩開錯台

達哥直播講偷片係邊集???

12月23

真兄弟繼續留名